# LaTeX-Vorlage für Abschlussarbeiten 

Die Datei `thesis.tex` ist die Hauptdatei des Projekts.  
In der Datei `docinfo.tex` können die Angaben zu Titel, Autor etc. eingetragen
werden.  
Das Editieren der Datei `titelblatt.tex` ist normalerweise nicht notwendig.
Lediglich wenn auch das Logo eines Unternehmens auf dem Titelblatt abgebildet
werden soll, muss die Datei angepasst werden. Ein Beispiel dazu ist als
Kommentar in der Datei vorhanden. 

Als Compiler ist [Latexmk](http://personal.psu.edu/~jcc8/software/latexmk/) zu
verwenden. Siehe Datei `Makefile`.

Die Vorlage wurde von Andreas Männle zur Verfügung gestellt. Vielen Dank!

Anregungen und Hinweise zur Optimierung der Vorlage senden Sie an
stephan.trahasch@hs-offenburg.de

Viel Erfolg!
